達叔，霑叔，波叔，蝦叔，有個叔字證明佢領域有偉大成就

唔計華叔

RIP

咁星爺點解唔叫星宿？

犽宿

咁C朗點解唔叫師叔？

九叔

六叔
四叔
達哥（林威威

波叔呢

陳茂波 波叔

因為星宿係讀星［秀］

秒

發叔？

陸叔

標叔(董標)